狂賀～QQ adr $531

牛過搞掂～